[一人n個] 俾商家用濫咗嘅地方菜式名

稻庭烏冬
大良燉鮮奶
南洋咖哩（大家樂 ）

四川雞煲？

海南雞飯

應該係重慶雞煲

日式
美式

雲南米線

乜都加韓式黎呃鳩港女入去

福建炒飯

揚州炒飯
星州炒米

安格斯，雖然唔係菜式名但好想講

一撚定係海南雞飯

葡式

沙田雞粥
不服來辯

法國田螺

北海道3.6 牛乳乜乜

古早味

白白滑滑豆腐花

隆江豬腳飯 泰國成日睇到

芝士
紫薯